香港人反抗 系列 - 支持國安街站及旗

見到以上的垃圾街站及旗嗎？

唔知有冇用，請打去當區食環行動組高級食環。上網查食環行動組。

中西區例子如下。

乜都要做！

推

多謝支持。請大家出一分力。

我昨天見到中環兩處地點有，我今日會留意並打去中西區食環。當然我亦見到有狗車保護。